港台：科興生物新冠疫苗對3至17歲的兒童安全有效

科興生物表示，公司研發的新型冠狀病毒疫苗，對3至17歲的兒童安全有效。

外電引述科興生物醫學總監曾剛在一個記者會表示，有關結論是根據來自550多名測試者的早期和中期臨床試驗得出。在試驗期間，除了兩名分別3歲和6歲的兒童在注射疫苗後發高燒，其餘的測試者出現的反應輕微。

曾剛又說，較早期的臨床試驗顯示，科興疫苗在兒童和青少年中產生的新冠病毒抗體水平高過成年人。

報道說，科興已經向全球18個國家和地區合共供應1億6千萬劑新冠疫苗。另外，國藥集團亦正研究有關疫苗對兒童的有效性，公司在一月曾經表示，已經向監管機構提交臨床數據。

仆街了，搵完老野搵細路試

會唔會學校安排一次過打呢

等睇有班藍父母送自己仔女上刑台

係時候買定兒童棺材

550名笑撚左，笑撚埋右

轉攻 18< , >60

笑咗

DLLM 洗唔洗做到咁撚明顯

痴撚線 亂鳩搵人散貨

後生根本中左都唔覺

然後長眠到最後

忍唔住笑

冇反應 因為死咗啊嘛

打咗科興疫苗的人 絕對不能走半步路或是面露笑容 否則會全身爆炸而死
實在係居家旅行、殺人滅口、必備良藥

鐘南山：科興已將60歲以上人士接種疫苗的香港數據交給藥監局

依家輪到後生

第日好似小學要打嘅白喉、麻疹同卡介苗針咁一定要打。

但係肺炎針頂多得一年效力

DKLM, 不如0-100都有效啦.

K1打到上中六

容海恩可以用佢啲女嚟表忠啦